PaulPogba：有冇人識d離地撚半年冇出過聲，然後呢幾日狂po澳洲？

story又袋鼠又樹熊咁

仲有亞馬遜個班

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

有啲話想去做義工幫手 自己香港遊行就一次都冇去過

真

一邊比人燒 一邊燒人

呢個真

光環撚

香港人邊比得上袋鼠

唔好踢爆人